[title: le parole che non capisci]

Sono le parole che non capisci
il tuo tenere separato il cervello.

Picchi con le mani, usi attrezzi
sei mero animale poco addestrato.

Ignori il rispetto di quello che hai
povera bestia, che sbrani senza senso. [m]
